《純討論》混血兒邊個國家靚？（除咗外國嗰啲）

混血邊個國家最靚？
香港混咩咩？
大家點睇混血兒？
會唔會覺得特別馨香
_____
第一次開post
可能講到1999

除左外國就香港混九龍啦

唔好混新界 多支那種

尖東噴水池混香港科學館

都是英美啦 外觀上一睇就知
其他好似會冇咁明顯
218 5個零個老婆果隻就
樓豬混血？